[NBA2K20] 一進入左個傾自由球員既畫面就彈

屌話說啱啱刷徽章刷到頹頹地之後上網見人話咩用I 大修改器可以刷快啲，一時貪方便既我就down左落黎玩下，之後冇玩夠兩鋪就卡住左係咁彈，有冇人知依家點算好😭都有課到金落去，跪求認真答😭😭😭

推

屌我都已經知衰，諗住係單機個到玩下。。

有冇連仔可以幫我

依家重down緊睇吓可唔可以再黎過

已經del撚左個個修改器啦

唔好剩係睇完留下正負評就走吖有冇人可以比到啲意見我話我知應該要點做

連仔！！！

唔識搞輕輕一推